自從睇完姜b啲訪問同綜藝

反唔落呢個咁可愛善良謙虛嘅姜bb